連登班排骨仔又借機反我地gym撚

點解美容院開得Gym唔得？

勁多人屌gym撚 平時政府出咩政策都屌左先 今次扮理性撐政府封gym

有條友仲話gym撚沖涼唔帶口罩 所以要封 on9到爆

跑步行山又屌
自己唔做既野就唔比人做
咁驚咪唔好出街囉

會員 #1734- 濕鳩liy-好喜歡她極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論：

應唔應該私了龍門冰室

覺唔覺呢幾日政府同警察開始做得幾好

其實美心個35$午餐都幾抵食

香港人要記住 國安法係連登仔送比大家既禮物

應唔應該私了尋日去64 集會既人

有冇人已經食返吉野家

唔講政治 林鄭今次防疫算唔算做得幾好

有冇人覺得d黃店貼曬文宣咁好撚肉酸

金拱門既將軍漢堡 算唔算係近年最好食既包

覺唔覺以家大陸女仔靚過港女好多

經歷呢個月開始都諗唔到理由再反林鄭月娥

樓豬冇尖做嬲到要反政府

你一個po都冇，仲似5毛啦屌你老母出黎洗板

食飯禁夜晚又屌 食飯仲危險啦 除曬罩

好嬲 以家變深黃

茶餐廳黎講，銀龍算唔算全港第一好食

讚下大陸女仔又唔比 講反話屌林鄭又唔比 m記黃到爆又唔比食 64 明明係中國野 屌又唔比

沒有主題

柯尿柯屎仲危險
透過體液傳播病毒
又周圍摸

食飯都唔比

懷疑林鄭覺得做尖全部都係雙人袋底推胸

僵屍ac知咩事啦
中共真係好驚樓主
全方位打壓佢

樓主幾時開眾籌？

正苦成日都話「食飯期間沒有戴口罩」
講埋啲阿媽係女人嘅嘢

不過而家又有人屌緊係咪9點後病毒就收工

講9點收工個班智商係低 唔好怪佢地 明明政府用意係唔想人食飯聚到咁夜 就變左病毒9點收工

一定要開過Post 先可以追擊班五毛狗？
真係弱撚智

cc台追求民主=唔比食飯

M 記 kfc都唔比食 咁不如我做藍絲算

我淨係知你冇開過po似五毛過樓主
個ac鬼到

係 黃店多數貴到仆街 綠店叫正常 藍店就大件夾抵食